你班黑警有無諗住將香港入種族滅絕

咁將來就係你地架世界
只要將香港人送哂入集中營
咁香港就係你地玩哂